抵銷中國「無理」針對 澳洲研究開拓歐洲以色列出口市場

貿易部長伯明罕（Simon Birmingham）今日（12月21日）表示，獲得財政預算案660萬元撥款後，外交及貿易部正式展開可行性研究，了解澳洲與歐洲自由貿易聯盟國家（冰島、列支敦士登、挪威和瑞士）和以色列展開自由貿易談判的好處。

除了研究開拓歐洲自由貿易聯盟國家和以色列市場外，澳洲政府亦正已尋求與英國和歐盟達成貿易協議。

他又否認澳洲只有中國或鐵礦市場。他說：「近年我們與以色列在多個行業的貿易有所增加，包括先進製造業和國防工業。如果最終實現，這些協議將確保澳洲的協議幾乎涵蓋所有民主和經合組織的先進市場經濟。」

伯明罕預料，澳洲與歐盟和英國的自貿協議，以及與拉丁美洲的太平洋聯盟協議，將會在明年內完成。他又強調與印度加強合作的重要性，指出它是澳洲新興的大市場；澳洲亦可透過海灣合作委員會，跟中東國家促進貿易聯繫。

台灣市場

一早應該la
個個自己比個春袋人揸
好人捋下春袋係C服，但係佢隨時可以鍊爆你

Source :

財長：澳洲經濟強力反彈 正幫出口產品找中國以外市場

根據政府的中期預算案，澳洲經濟反彈的速度快過預期。財長費登堡（Josh Frydenberg）表示，正持續努力為出口產品尋找中國以外的新市場。

赤字改善的成因，包括保職位補貼（JobKeeper）的開支減少，以及鐵礦價格上升。

費登堡說：「在大蕭條以後最大的經濟衝擊之後，澳洲的經濟正在強力反彈。澳洲人正恢復消費、恢復工作、恢復在國內自由流動。」
領取保職位補貼的澳洲人，由10月份的220萬減少至160萬人。

中期預算案亦透露，130萬名疫情期間失業或停職的打工仔之中，85%已恢復工作。
政府預測，失業率將在2021年首季達到頂峰，為7.5%。這個數字較10月時預測的8%低。

推

加油

你再諗諗我地人係朋友定敵人先啦

戒毒係辛苦但贏返健康

屌啦
Sydney又爆如果要lockdown就又瀨過

戰狼外交咬死哂對家,自己跟住去食草.

根本全世界都應該同全世界做生意
支那只係有得賺就賺下唔應該訓身落去

冇錯
就算唔係針對支那
根本做生意就唔應該allin一個客

其實全球都應該咁做,咁單一化唔係好事

以色列的確係歐美新市場

個標題咁得意嘅，搵個引號黎括住無理

以色列地細人少點補翻支那份額先